有無人想比我秒回

come on

我

想傾咩

你係咪耶穌佬?

我朋友ac黎

咁你係咪耶穌佬?

聽日放假 有咩做

我愛你

唔係

要返工

愛我就要做出黎

咁我地就可以做朋友 (擁抱)

好凍 攬住我

攬

麻瓜睇唔到魔法加密既留言

麻瓜做乜?

我係 真係有留言架咩

我都係麻瓜

屌 恰鳩我

有 巫師都要上網 , 不過係加密左d網站你地睇唔到姐

點解你要咁做 恰鳩我？

唔係我啊 , 另一個巴打黎

其實係咪真係有打野

都話有 咪隱藏既咒語
寫網站個陣都係加依個落去 , 你地先上唔到魔法世界既網站

屌 做乜鳩啊

冇

我既世界唔需要你啦

WhatsApp / telegram 成晚都無人搵
人人都happy Friday

笑到我差d瀨屎

我搵你

笑乜鳩

熄左手機

無電話生存唔到

屌你老母恰鳩我唔識睇

瘋狂秒回大家

開機果下仲唔開心

屌你老母 如果你知道我係邊個你一定唔夠膽玩我

好啊 係咪姐

唔係 我陪緊人唔開手機

俾麻瓜恐嚇 好驚

我相信未來兩日假期都唔會有人搵我嫁啦

好凍

you have why play me

仲以為同病相憐，失敬失敬

認真我搵你

洗唔洗攬住你

教緊人中文姐

真好，天寒地凍有人秒回總算有少許溫暖

好怕chur到人 成日比人藍剔

靜啦屌你

睇你點回

THIS

好啦HEHE

渣ga

屌你老母

教埋我，點樣可以寫句好啲嘅caption 引人搵自己

你大唔大食架

所以我已經熄左blue tick了
好過強迫症咁狂禁入去睇對方睇左未

鬼仔黎 教緊佢d幼稚園野咋

睇下有冇性趣啦

真hehe笑而不語

但我又鐘意睇人地啲野

連登有愛

我都想搵鬼仔教我英文，各取所需

我好大食架喎

hehe我岩

我心靈太脆弱
唔想知我比人blue tick呀

每個人都要有友善既擁抱 擁抱就有oxytocin

擁抱就可以感到被愛了

但總會完話題架喎 你想最後完係講byebye

3p ok?

識左佢d口音俾佢傳染左 搞到講野超怪
而加都係講返中文算

我要做最尾 其他你兩個自己諗

直男平時扮hehe玩 真係見到hehe又好似見鬼咁
唔明你地

想有朋友會keep住吹水，分享生活無聊野
就算對方唔應，都可以好自在咁再講其他話題

其實對你地好好奇

好羨慕巴打講得一口流利英文

其實我有時都想同人無聊咁傾下計 但發覺無乜岩咀型既人

我都好提子

細個屋企都係講英文 唔關叻唔叻事

問啦 冇所謂

我份人比較慢熱，我諗十個人有九個都會覺得我唔啱佢地咀型

小康之家...這些機會

我同你訓練

份人好毒 有時又會好驚同人傾計，驚自己表現得太白痴

真gay有冇樣睇?認真問

利申唔歧視

唔識social

same here

我好驚social

即係要有一個真係值得討論既話題先講到野
就咁搵野講完全唔識

份人表現我真啲唔好咩 我白痴開

要吹都吹到嘅但自己感覺好唔自在
可能關我有情緒病事...好鍾意避人

會比人暗地恥笑無知，試過有次同人吹水先發現自己睇漏左curriculum 嘅野，點知比人背後話我咩都唔知

秒回通常會回啲乜

唔一定係病 , 有d人係天生內向姐
問題係我明明係外向型... 即係代表我好失敗

好羨慕外向型嘅人

做測驗就知係咩型

你真係睇我唔到呀

我回開無聊野

未講完
我係果種人地叫一齊食飯，我扮有野做，揀自己食嘅人嚟

你睇到我?

以前唔係咁，有左情緒病後先咁

有冇見輔導個d ?

有 盡力變回正常人中，前前後後見左3年

有時覺得好矛盾，想人搵又好驚人

嗯 加油啦
唔洗過於介意自己"正常"與否既
只係努力去調節出一個更加放鬆既心境姐

多謝巴打
不過咁凍真係搞到人零舍唔開心！

唔洗怕搵人 人地覺得你唔岩傾咪再搵第2個囉

連登最好，有人秒回

現實無咩人搵 係到搵存在感 本身我自己都好鐘意搵人鳩up

巴打番緊學定做緊野

做緊野 聽日後日要返工

番邊行呀，六/日都要番工
咁你有無搵同事r吹

飲食 無後生同事 成班阿姐

我好怕同同事傾計

係咪好辛苦
話說當年考完dse因為好鍾意飲珍珠奶茶就想做part time但被拒 去見工做漁屋part time諗住唔怕辛苦夜收工只想搵錢又被拒

係咪平時私下零聯絡

唔係好平常架咩

我都係 現實我好慢熱 之前返pt有好多後生同事 但我一個都識唔到

咩事被拒

之前實習，我會自己摺喺自己位，唔同其他人講嘢，亦好驚人哋過嚟同我講嘢

My face my fate

邊會關樣事啊

一定係驚我嚇走佢啲客

至驚同事r一齊食飯

痴線 又會係囉

點解自己唔開返個ac

暑期工溝左同事

試過放飯成班後生同事坐埋一齊食 我可以齋坐自己食飯唔同其他人傾計

好尷，都唔知有咩好講

我渣

巴打一定好靚仔

你實係靚仔唔明我依啲宅女處境

我好樣衰

兩個人食r話題好辛苦，心諗lunch就比我透下啦

俾同事溝左先岩 唔靚仔
個鼻好大

我都係，難怪我地都無人搵

番工有豔遇

屌你溝左同比同事溝左咁都打錯

依個真 咁辛苦不如唔好傾
反正又唔係咩工咁緊要

不要再說了

我主動識佢做朋友 , 但係佢主動追我做男朋友

我果陣只係intern仔

巴打實係風趣幽默

咁又話比同事溝左 你up乜鳩

到真係有豔遇已經係好耐之後 已經冇返工

屌我明啦

1335

早晨

講乜鳩

係我識佢先 之後變左bf
依個意義下都可以話係溝左同事既

凌晨啦就黎ching

比人追係咩感覺

喘曬氣嘅感覺 sor 派膠

讀緊書？

對唔住大佬

驚 , 因為好唔現實 覺得佢應該係想玩下個d

我唔介意呢種感覺

對方好正？點解覺得唔現實

個時中學 而加讀緊u
仲一齊緊

咁拍左幾耐

同u?

其實點為之比人追? 好難define 嗰個位

拍拖係咩感覺

而加唔正 但個時就係覺得佢好正先想識佢做朋友
同埋鬼仔多數都係玩 , 好少會認真

有人日日搵自己，又約自己，言行間有點曖昧？

佢grad左 , 之前可以一齊返學 而加得返一個

巴打year幾

計識既話4年 , 正式一齊既話岩岩夠3年

3

証明佢唔係玩玩下

突然會約得密好多 , d態度同行為會變好 , 曖昧

男朋友成日話好易追到我，咁我諗諗下又覺得以前d男朋友好似都冇做過d咩就追到咁 但好多人都會話pm約下唔代表d咩

約下係唔代表d咩 要睇約出黎之後講同做d乜野

試過有個男仔無啦啦捉住我隻手一秒就縮咗我差d想即場跑走

勿相認

訓了

早睡早起身體好

有啲人係好恐怖
試過係campus比人叫做問卷調查，要填電話
諗住填個假嘅，點知個人拎佢部電話出嚟話要試下打，之後就無層層被抄牌，佢仲問可唔可以食晚飯係campus等我 瘋狂打黎/wtsapp我，最後block左

早抖

你地就好

利申：肥醜毒柒

咁就唔慌肥矮毒柒啦

咪臭係囉

條友重口

咁就星期六
已經開始覺得星期一迫近緊

樓豬 我有個fd話想識你 佢話同你好似

利申:佢係女仔

要返學？

似咩？性格？隨便識我

對 番學好大壓力

見証樓主出pool

佢睇完你個 「我岩岩拒絕左個鍾意我既人」個po 話同你好似

功課大壓力定其他

佢都有呢個煩惱？想點識我

之後佢又話自己好憎耶撚 haha

個ac我朋友 但其實我都係

人蠢又唔勤力

係咪依個post完左就唔會再同樓主你瘋狂秒回

快啲勸佢主動出擊，做個朋友都好

每個星期日醒嗰下都會離一離，覺得係星期一

嚟緊幾廿年做到死我諗我都會咁驚星期一

我都好蠢 讀書真係唔好搞我

唔係 你留聯絡比我都可以

而家好唔想畢業
利申 final year

你想blue tick 我 ？

我Year 3
絲打搵緊grad job?

會啊 平時無聊搵我鳩up都可以

係咪想識我 定係要我留tg?

係咪等你同啲阿姐無野傾果陣禁電話無咁老尷

唔係 平時我無聊想傾計個陣都會想搵人無聊咁傾下計 不過有陣時又會唔想回人

可能人地淨係想識你個朋友
個ac真正持有人

但個post係我開

咁點解唔自己開個ac

我渣囉

巴打你隔離post話你要拒絕人wor
扮唔知比人追係咩感覺

真心唔知

偽毒可恥

真毒 手都未拖過

比次機會個女仔同人出下街啦

搵緊呀教畜

咁我比唔到機會個女仔

老師穩定呀

可能人地出到嚟係你理想型

原來學拒絕人係咁用

好怕真係變教畜

我都有諗過做老師，但今年去某間學校教課外活動，遇到幾個唔受教學生真係有啲忟 我諗真係要有好大熱誠同愛心

唔係拒絕 係因為我唔係男 ac主人先係

好亂
不過原來係絲打

唔想表明性別 所以你叫我巴打都會應你

絲打做飲食業講唔講得details

絲打可唔可以約你出街街吖

講知咩 但好似無乜好講

唔可以

你同ac主人咩關係

咩類型餐廳 你聽日要番工使唔使早啲訓

朋友

之前個份係西餐黎 有人介紹入去做 細細間鋪 上上下下啲人都好好 又算多後生炒散咁囉

我好想做麵包鋪part time 見我user name麵知我好鍾意食包

真朋友 係之前有野煩想上後開post搵人傾下

麵包鋪pt你指係連鎖個啲？我成日覺得做個啲好機械 好易會悶

岩岩炒散收工柯緊屎
又見到呢個post真係可以三個鐘keep住秒覆先黎鳩up幾句
而家抆屎啦

我對住包就好開心
Anyway 訓啦絲打 早抖！

收咁夜

証明我真毒

good nite

間野開宵夜時段
鬼叫你窮啊頂硬上

返幾點放幾點

Mk係度溝女

又話訓

請停止追擊

未訓住

唔訓有乜搞

上連登

點解要咁對我

我想被秒回

答得太膠

無問題

頭先去左做成人活動 , 滿意未?

我想知

本身攬住我訓 , 之後摷我
我幫佢出左之後口爆佢

咁短時間竟然做左咁多野

知咁多做乜

你理得我姐

我有女朋友架啦

55

少少野都咁神秘早知我乜都唔講啦

問下都唔比 想知

腐女?

係 我夢想係有一個gay fd

都估到
識一大堆女仔都係咁

屌笑左 咁你啲朋友有無日日問你野

多數係講開個d話題 , 然後我又分享下咁

但我諗諗下好似除左呢啲問題 好似無其他野好問咁

好頹

咩事咁頹

頹人

同女朋友相處有問題 聽日終於可以傾下 依家訓唔著

坦率既溝通係好事黎

無錯 巴打加油 希望你地無事繼續一齊

多謝

個問題就係我覺得有問題佢覺得無問題 某d野上